各位巴打知唔知邊度仲有麥芽話梅糖賣?

呢隻糖 最好有支棍仔(冇都冇所謂嘅其實)

淘寶

一田台灣食品展
葵廣d口立濕鋪都有

唔該咁多巴打
但係有冇啲係近地鐵綠色紫色線少少
唔該

因為小弟住將軍澳 出去要好耐

調景嶺間味之誘惑之前見過 不過唔知依家仲有無
寶琳廣良興就有無棍個種

唔該巴打我今晚去睇睇
因為激嬲左女朋友想氹返佢
有棍可以扮送花俾佢

真係唔該你尹光巴打

祝你成功

問多句 味之誘惑係有冇棍？
一陣放學去睇有冇

自己整

有諗過 不過網上好多教學都係黑糖

搵到個黃色嘅教學
但因為聽晚要用 呢兩日又多堂
買料+整又要時間 所以打消念頭

如果我追得返佢
到時我上黎開教學post又點話

結果有無？

卓悅有喎 有啲卓悅有賣零食嘅

有間叫零食皇既鋪見到有，連鎖你google下
758有時都有
btw淘寶都有

搵到 有棍 唔該曬

多謝咁多位幫過我
不過暫時就教唔到大家喇 正式玩完
希望有朝一日佢返黎 我可以出到教學

好似價真棧有賣 好似
呢個好似有名堂叫黃心糖

家興有

其實無印有得買